有冇巴打可以送個LIHKG+比小妹我

小妹我讀緊中學 冇playpal

應該無人有playpal

自貼先講啦

男人老狗扮小妹

訓啦柒頭皮